msgid "Tutorial"
msgstr "操作手冊"

msgid "Stock Trend"
msgstr "個股走勢"

msgid "Regular Investment Plan"
msgstr "定期定額計畫"

msgid "Random Stock Selection Plan"
msgstr "隨機選股計畫"

msgid "Download Data"
msgstr "下載資料"

msgid "Stock Market Journal"
msgstr "股市日誌"

msgid "Patience is the Key"
msgstr "耐心是一切的關鍵"

msgid "Surprise from Randomness"
msgstr "藏在隨機中的驚喜"

msgid "Stock List"
msgstr "股票清單"

msgid "Please select the length of the date"
msgstr "請選擇繪圖時間區間"

msgid "1M"
msgstr "1月"

msgid "3M"
msgstr "3月"

msgid "5M"
msgstr "5月"

msgid "1Y"
msgstr "1年"

msgid "5Y"
msgstr "5年"

msgid "All"
msgstr "全部時間"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Please select investment frequency and amount"
msgstr "請選擇投資頻率與金額"

msgid "Please select stock to be invested"
msgstr "請選擇標的"

msgid "Investment Frequency"
msgstr "投資頻率"

msgid "Please select time range"
msgstr "請選擇起始時間"

msgid "Start Year"
msgstr "開始年份"

msgid "Start Month"
msgstr "開始月份"

msgid "Start Quarter"
msgstr "開始季度"

msgid "End Year"
msgstr "結束年份"

msgid "End Month"
msgstr "結束月份"

msgid "End Quarter"
msgstr "結束季度"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Quarter"
msgstr "季"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Please input money invested each time"
msgstr "請輸入每次投資金額"

msgid "Start Year"
msgstr "起始年"

msgid "End Year"
msgstr "結束年"

msgid "Invalid Input: End date needs to go after start date"
msgstr "輸入錯誤: 結束日期須在開始日期後"

msgid "Invalid Input: Amount needs to be greater than 0"
msgstr "輸入錯誤: 每次投入金額需大於0"

msgid "Backtesting Result"
msgstr "回測結果"

msgid "Investment Period: "
msgstr "投資區間: "

msgid "Total Cost: "
msgstr "總成本: "

msgid "Start Balance"
msgstr "起始金額"

msgid "Change"
msgstr "淨值變化"

msgid "End Balance"
msgstr "結束淨值"

msgid "ROI (%)"
msgstr "投資報酬率 (%)"

msgid "Please select time range and number of stocks to be sampled"
msgstr "請選擇時間範圍以及標的數量"

msgid "Please select an industry"
msgstr "請選擇目標產業類別"

msgid "The program will sample stocks from selected industry only"
msgstr "本模擬將會從選擇的產業類別中隨機抽取標的"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Finance and Insurance"
msgstr "金融保險"

msgid "Electrical Machinery"
msgstr "電機機械"

msgid "Electronics Industry"
msgstr "電子工業"

msgid "Semiconductor Industry"
msgstr "半導體業"

msgid "Computer and Peripheral Equipment Industry"
msgstr "電腦及週邊設備業"

msgid "Automotive Industry"
msgstr "汽車工業"

msgid "Electronic Components Industry"
msgstr "電子零組件業"

msgid "Glass and Ceramics"
msgstr "玻璃陶瓷"

msgid "ETN"
msgstr "ETN"

msgid "Digital Cloud"
msgstr "數位雲端"

msgid "Biotechnology and Medical Care"
msgstr "生技醫療"

msgid "Building Materials and Construction"
msgstr "建材營造"

msgid "Rubber Industry"
msgstr "橡膠工業"

msgid "Other Electronics"
msgstr "其他電子類"

msgid "Electronics Industry"
msgstr "電子工業"

msgid "Beneficiary Securities"
msgstr "受益證券"

msgid "Steel Industry"
msgstr "鋼鐵工業"

msgid "Food Industry"
msgstr "食品工業"

msgid "Green Energy and Environmental Protection"
msgstr "綠能環保"

msgid "Depositary Receipts"
msgstr "存託憑證"

msgid "Innovative Board Stocks"
msgstr "創新版股票"

msgid "Oil, Electricity, and Gas Industry"
msgstr "油電燃氣業"

msgid "Cement Industry"
msgstr "水泥工業"

msgid "Optoelectronics Industry"
msgstr "光電業"

msgid "Agricultural Technology"
msgstr "農業科技"

msgid "Cultural and Creative Industry"
msgstr "文化創意業"

msgid "Tourism Industry"
msgstr "觀光事業"

msgid "Telecommunication and Network Industry"
msgstr "通信網路業"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Shipping Industry"
msgstr "航運業"

msgid "Paper Industry"
msgstr "造紙工業"

msgid "Finance and Insurance"
msgstr "金融保險"

msgid "Tourism and Hospitality"
msgstr "觀光餐旅"

msgid "Textile and Fiber"
msgstr "紡織纖維"

msgid "Electrical Appliances and Cables"
msgstr "電器電纜"

msgid "Electrical Machinery"
msgstr "電機機械"

msgid "Home and Living"
msgstr "居家生活"

msgid "Trading and Department Stores"
msgstr "貿易百貨"

msgid "Electronic Distribution Industry"
msgstr "電子通路業"

msgid "Information Service Industry"
msgstr "資訊服務業"

msgid "Chemical Industry"
msgstr "化學工業"

msgid "Plastics Industry"
msgstr "塑膠工業"

msgid "ETF"
msgstr "ETF"

msgid "The following shows the stocks selected"
msgstr "以下呈現各段期間所選取的股票"

msgid "This table shows the ROI of each stock"
msgstr "以下表格呈現每檔股票的報酬率"

msgid "Please select an industry"
msgstr "請選擇一個產業"

msgid "Number of stocks"
msgstr "標的數量"

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "ROI of Random Stock Selection Plan and 0050 (by year)"
msgstr "隨機選股計畫與0050報酬率 (依年度分)"

msgid "Please select a valid date range (End year > Start year)"
msgstr "請選擇合法日期區間 (結束年分>開始年分)"

msgid "Balance of Random Stock Selection Plan"
msgstr "隨機選股總資產"

msgid "Return Rate of Random Stock Selection Plan"
msgstr "隨機選股報酬率"

msgid "Return Rate of 0050"
msgstr "0050報酬率"

msgid "Comparison with 0050"
msgstr "與0050之比較"

msgid "Stock-"
msgstr "標的-"

msgid "Portfolio Holding Period"
msgstr "部位持有時間段"
